PPRB:警方在示威現場幫孕婦接生，母子平安，不存在警方襲擊孕婦的說法

你唔好話埋帶啲少女返差館受精，傳宗接代

接生

警方協助孕婦接生，女警在旁提醒孕婦注意呼吸

接乜撚野生呀 d狗抽水炸 大肚婆都照殺

佢班指鹿為馬可能真係咁講！

人民日報

出少句聲啦，講多咗喇你

孕婦與胎兒旗鼓相當 訓低較勁

弱智還弱智 講完岀黎自己覺得無問題 睇得岀所謂pprb唔係對公眾講 其實就係洗尻班狗嘅腦 等佢哋覺得自己係啱

如果件事係真嘅話

切勿誤信網上謠言
留意警方最新消息

Stop making fake stuff

學老納

黑警收皮，唔好忘記831

⚠️ 管理團隊警示：本主題已被回報為「標題真實性有待確定，可能含有誤導或虛假資訊」，請各位留意。 警示措拖說明：

呢張相唔該DELETE

Fake news?

唔係popo撞跌人又點會咁?